---
title: "Колико времена треба да одвојим за Пионир?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---

У просеку 10 сати недељно. Имај на уму да што више времена уложиш и што редовније и доследније учествујеш у активностима и учиш, то ће твоји исходи и успеси бити већи. Битно је да знаш да без 10 сати недељно посвећених раду и учењу, не значи да треба да се одрекнеш других ваннаставних активности, сви пионири пре тебе који су успели су доказ да се време може испланирати тако да друге активности не буду препрека твој напретку у Пиониру.